美金會持續強勢定下年第一季會跌返

幾時唱先岩